點解part time碩士就勁，part time學士就比人笑

請問這是為什麼？

都無人笑，你膠架? 自己笑自己

因為門檻低

今時今日碩士(non-research base)都比人笑有錢就讀得啦

因為full time 有資助，part time 無

因為狗眼看人低

冇人笑

Research master好癲
根本就係準備做professor

邊有人笑,樓主咪諗咁多

但d人話research等乞食

讀完個大學學士就出來搵錢係咪最好？唔好貪d咩碩士既名